尋10年前2D喪屍槍game webgame

外國game黎
係要注冊登入既

有唔同職業、唔同技能
然後可以每次係入關卡解任
完成任務之後既錢可以用黎抽箱

我記得第一關係個類似倉庫既地方守住
之後有啲關卡要係個城入面救被困既人
有關係係實驗室入面唔記得做咩

以前好興好多人玩既
有冇人記得？

我估你應該係講緊 dead frontier?

SAS Zombie Assault 4?

係呢隻啦
Thanks